尋電影，古惑仔被打殘，老婆在旁被姦

大約十年前多d

有一段係，個古惑仔比大佬懷疑私吞左一大筆錢(貨？)，所以想著草，但比大佬捉到

連埋老婆(好靚女)捉左去類似貨倉既地方，打殘條 古惑仔，用爛酒樽扑爛古惑仔隻手，老婆係隔離房比人輪左

之後老婆扶古惑仔離開，用水喉水洗走精液，之後忘記了

記得套戲好sad，想搵返黎 J

求秒殺

ptu？

張家輝扮盲個套？

張家輝無比人打殘喎

劉華關秀媚果套？

有強姦咩？

條女唔係關秀媚

龍在江湖

PTU 絕路

刀手

大佬係彭敬慈
古惑仔係曾國祥
如果係嘅話就一定係呢套

曾國祥有d似樣，佢戲入面 條女叫咩名？

唔記得，好似大陸人嚟，應該唔出名

兩人決定逃走，不料火爆帶人守在門口，將盲輝的左眼打傷，左手，左腿打斷，更逼迫盲輝吞下大量毒品
一行人更輪暴了盲輝的女友，之後盲輝的女友帶著神志不清的盲輝走在路上，找不到棲身之所
再加上盲輝吞下大量毒品，口吐白沫，兩人真的是到了窮途末路，很是悽涼，之後盲輝的女友用水龍頭
將大量的水灌進盲輝口中，讓他將毒品吐出來，兩人則在橋下以紙皮為床，塑膠袋為被，得以度日

中左 ，多謝幾位巴打

呢套好撚SAD
條女本身都好似係雞黎
最後尾起公廁幫阿伯含
換取面包食
痴撚線劇情

無啦啦想搵套sad戲睇，就諗起旺角黑夜同呢套

條女豬撚到閪咁 真係比個白韻琹你都狗衝個啲黎

印象中唔錯架喎，點解差咁遠

戲入面好似jable

洗閪果PART 又係痴撚線...
勁多血水
睇到眼火爆

輪姦個幕

你地屌撚埋我個份

洗完繼續照顧盲輝

我平時J開女，好少J字

你屌開英文字母????

屌你老母

樓主屌開屍

有無張正常環境既樣睇下

印象好深刻（導演拍得好）
記得男主角入左公廁
廁格位有兩個人起到
但有關左鐵門 鐵門只能遮住個身
淨係影到個阿伯對腳同個high樣
同埋女人對腳（但唔見個頭，應該蹲到起到）
一開度門 個呀伯休返條褲出黎
同時見到自己條女蹲起到吐左篤白色既野出黎

條女仲要拎唔知幾錢（好次好少錢 大概幾十蚊）
比個男主角 男主角接受唔到發顛

請解釋點解會有咁既諗法，我想搵套舊戲睇遮，你睇異形係咪又想屌埋異形？

唉咁想睇比你睇啦

有印象有印象

more

龍蛇混雜的街道，警員的角色是要平衡黑社會的勢力，但遊戲規則還是要跟從黑社會所建立的一套。 盲輝（曾國祥飾演）是私煙集團的老大「煙剷樂」的手下。某夜，森等警察機動部隊執行禁私煙任務，不惜毆打盲輝要他出賣社團，更威脅要遣返盲輝的妓女女朋友文慧（吳麗飾演），最終盲輝屈服於森的威脅。社團因此事群起圍攻樂，樂憤而殺掉社團對頭人。警方因為未能找到兇手，下令全廟街一星期不能有任何黑社會活動。樂為了交代而攻擊盲輝及文慧，迫得他們無家可歸，最後更迫逼盲輝到警署「自首」承認是兇手……兩口子計劃逃亡，卻被樂手下火爆（彭敬慈飾演）發現，輪姦文慧及令盲輝殘廢。後來火爆因為在一次毒品交易中失敗而被警方通緝，樂為避免牽涉在內，而將火爆滅口。文慧為了生計而被逼重操故業，結果被警察機動部隊拘捕，盲輝對警員懷恨在心，森一隊人認定盲輝想殺警。一日，盲輝把所有 PTU引來，卻在所有PTU面前用刀把樂哥殺死！肥沙對盲輝開槍，後文慧突然把刀直插森腹腔。May道出警察是一份需要付出感情的人道工作。但從來沒有歹徒會以人道立場待他們。醫院中的森，還未脫離危險期…

男弱智 女G～好似係

真心好撚嬲
睇內文第一個反應就係PTU 但係我記得條女柒撚到閪咁撚樣
但見樓主話條女好靚女都抱有一絲希望唔係PTU 屌撚知樓主一開估真係PTU
我屌個下失落感十足十DOWN左套AV除撚埋褲準備打J 點知一打開見到2條大隻佬互屌屎眼
奉勸大家上網唔好咁輕易信人

gift呢

就係同本大人傾劇情

本來都好有幻想
一睇到張圖

我記得係條女含完吐返D精出黎再馬上食面包
仲咬開一半想畀盲輝食

來來去去都一得一張圖差d遮，果個燈光果個劇情，幾靚都屍樣啦

何況條女原本都唔係好靚果 d

我記得 幫阿伯含撚有包食

唔怪得咁嬲

點解張圖同記憶中差咁撚遠
明明記得好似JJABLE

一齊翻睇

AV劇情

依套YouTube冇得睇我上網都搵唔到 求seed

等TVB 翻播？

等到下世都唔會播依套

唔記得邊度睇，一定唔係戲院
係朋友屋企，所以懷疑無線

屌